En jij dus zijn het meest comfortabel geregeld in uw kleine huisje en willen voor Niks...  Edward bracht ons een zeer charmant verslag van de plaats: de het meest complete ding in zijn soort, zei hij, dat ooit was, en jullie allemaal leek het te genieten voorbij alles.
